喺架巴士坐我前面嗰位巴打

您好啊

做咩姐你

屌咁都要俾你影

有冇人可以搵到係咩post黎

新垣結衣(2)

其實你點影

要舉起部機先影到 唔怕比後面d人見到咩

後面都係啲姐姐嬸嬸
怕什麼

我會驚比人心諗 條友搞咩

岩岩見到佢喺結衣post留完言
知佢個ID係乜

真係唔明d人用iphone，整粒野出來做乜柒

原來坐我係後個毒撚就係你

咪扮 佢個名唔係呢個

佢岩岩喺屯門公路轉車站落左車

其實係咪你frd黎

我真係咁岩見到佢用
我仲喺結衣post搵左佢lu

會唔會搞到冇人敢係街上lihkg

屌上個lihkg都要俾你影

又一個

樓豬係隔離post自爆左而家發癲亂影人